★股災？

股joy

講多少少真係咁難？

做咩一點都唔去瞓，有咩搞？

watching AV

美股大跌

好能燈

jump

冇事ge 技術調整黎

老貓+沈大師+金仔 = HSI 8500

我唔玩啦，比返啲錢我呀

俾返 8500 你